去年投考警察大減 警副處長：加入的800人有真勇氣，令人佩服！

19/20年度，投考督察及警員人數均下跌，分別較18/19年度減少28%及36%，有約五千至六千人投考，但警副處長認為投考人數降幅非關鍵，「只係代表可以揀嘅人，個pool（範圍）細咗。」

同時實際入職人數亦下降，招募目標為1,600多名警員，最後只有700多人入職，僅為目標數的一半，至於去年度入職的督察有169人，與原來目標的195人相近。

估計三大原因致有錄取者放棄入職

郭蔭庶透露，過去這段時間，有人投考之後決定不入職，甚至有人放棄錄取席位，他評估的原因包括因為投考者父母反對、伴侶不支持，及「有人輕信抹黑」等，但認為「各種原因，其實我哋都唔需要考究。」被問到對質素的影響，他認為「呢啲人從來都唔係我哋想招嘅人。因為面對住香港咁嚴峻嘅情況之下，你為咗可能個人安全、父母反對、或者個人信念，是非判斷又好，咩原因唔嚟呢，即係話證明你唔適合咁緊要嘅工作。」

去年度入職者「顯示勇氣」令人佩服

郭蔭庶認為去年度招募到的800多人，才是警隊正正需要的人，「顯示咗佢哋勇氣、亦都願意承擔最大嘅風險，喺最關鍵時刻加入呢個團隊。我其實咁諗嘅，如果你要我設計一個招募程序，可以畀我將頭先第一種人撥走，淨係招後面呢種人，我都諗唔到一個好嘅方法，今次呢一年可能就為我哋做咗呢樣嘢。」

他肯定其見解，「警隊就算之後可以招募嘅人少過預期目的，呢班人加入咗過去一年演變中強化咗嘅警隊，香港將來嘅警隊一定會一路去更加強大，成為亞洲最強大警隊。」

入職警隊必須全面擁護政府施政，不滿警隊可加入警隊改變

對於「政見」取態會否是投考關卡，郭蔭庶指，他不關心個人政見，「只關心一樣嘢 , 你係咪有一啲意識反對政府，唔支持政府施政，呢啲對我嚟講唔係『政見』，如果你地咁不滿我地警隊，試下加入我地改變我地。」

唔做人而選擇做狗真係好有勇氣，直頭要飲孟婆湯忘記過去七情六慾，因為之後你大半世人都唔會有朋友

物以類聚，一樣有朋友

仲有800件畜牲

香港差佬屌你老母

「你為咗可能個人安全、父母反對、或者個人信念，是非判斷又好，咩原因唔嚟呢，即係話證明你唔適合咁緊要嘅工作。」

唯一嘅入職標準應該係：埋沒良知，一心為錢

明知做狗會令自己比朋友unfriend
會令自己條女唔敢同人講條仔做咩
會令自己仔女唔敢同同學講老豆做咩
都要做狗

真係好有勇氣

做狗預左要做過街老鼠斷六親

屎忽決定腦袋

香港又少多800個人
多左800隻狗

如果你地咁不滿我地黑社會，試下加入我地改變我地

兩萬幾蚊人工就唔要所有朋友同尊嚴
佢哋條命都幾賤

郭蔭庶認為去年度招募到的800多人，才是警隊正正需要的人，「顯示咗佢哋勇氣、亦都願意承擔最大嘅風險

咁又係呀，我都唔會無端端去殺人和強姦人，但警察呢種職業，就給予"勇氣"比佢地咁做 。

食屎梗係要有勇氣啦

唔支持政府施政，呢啲對我嚟講唔係『政見』

證明做狗做到幾高級都係文盲弱智

大把無學力去考啦
唔係個個後生都正義既，點都有班爛仔去考

他肯定其見解，「警隊就算之後可以招募嘅人少過預期目的，呢班人加入咗過去一年演變中強化咗嘅警隊，香港將來嘅警隊一定會一路去更加強大，成為亞洲最強大警隊。」

係成為亞洲最強大悍匪，有志氣呀!

入職警隊必須全面擁護政府施政，不滿警隊可加入警隊改變

對於「政見」取態會否是投考關卡，郭蔭庶指，他不關心個人政見，「只關心一樣嘢 , 你係咪有一啲意識反對政府，唔支持政府施政，呢啲對我嚟講唔係『政見』，如果你地咁不滿我地警隊，試下加入我地改變我地。」

點解改變呀，你地無做錯對你地班屎忽鬼來講，我剩係想消滅你地咋

人棄我取

郭蔭庶成個黑警樣
都唔知做過幾多唔見得光嘅事先上到位

800件低能殺人犯預備軍

猶太佬比人屠果時都有人願意做猶太警察， 協助納粹送自己人去死

總之公我贏字你輸啦

唔緊要，過多一排見投考率低，就會引入中國武警補充，又贏

黃色底褲？ 牙蛇

倫敦金 都只系 呃D貪錢 / 好色 既水魚
健身狗 都受到 法律制肘

投考警務人員 系真正 立心不良 人格卑劣

係大陸招募嚕

大撚班黎

Yijin

對於「政見」取態會否是投考關卡，郭蔭庶指，他不關心個人政見，「只關心一樣嘢 , 你係咪有一啲意識反對政府，唔支持政府施政，呢啲對我嚟講唔係『政見』，如果你地咁不滿我地警隊，試下加入我地改變我地。」

都唔知佢噏咩9，自相矛盾。

仲係強姦犯

少少錢就放棄人格尊嚴 令人佩服

全部都係藍屍,打手足一定打頭打關節,唔死都傷殘變弱智

投考果5000-6000人一樣 只係做畜牲資格都冇

問題係仲有人考?
屌佢老母
全世界都知黑狗係點撚樣仲去考搏OT?

岩d 冇朋友或者唔鍾意社交既岩晒

有人唔做要入去做孿童基佬

根本就係成班毅進仔 社會底層 除咗做散仔之外 無工會請佢地

xx或是最大贏家系列

都會有啲豬狗朋友既

有幾多淪為販罪份子

做壞人又真係要有勇氣既

唔好開心住，警隊人數事實係不跌反升

宜家基本上係咪一個廢柴去in都會收

我一直都好滿意黑社會 我係咪要加入改變佢哋

其實我都好佩服
有人唔做

考得都係賤種黎架啦。
賤種條命梗係賤啦。

唔知呢800隻black objects, 有幾多係Yi Jin Jai呢?

有勇氣做狗真係唔易 無人類朋友唯有跟狗做朋友

打份工姐，洗唔洗呀

香港又少左800個人
多左800件垃圾

個800人顯示咗做狗既勇氣

出賣人性 賺兩皮幾 加入狗隊

如果要減一半人工，唔知仲有幾多人會考呢

800個人渣加入黑社會,齊齊起晒佢地底.

其實投考警隊 中三夠用喇
打人渣ma
中三個個時期 最多暴力
毅進多左喇

800個新移民

黑社會有800新血

係
好耐之前聽講座
毅進入去佔好多

過街老鼠

做輔狗仲低賤

同意，擁抱邪惡 必須有真勇氣！

個班根本原本就MK毅進社會垃圾黎，唔做狗做咩

講到咁勁，米又係做狗

仲考果D 等落地獄啦。。無朋友 呢世無女溝

有人唔做做狗

笑撚左 洗埋自己腦

亞洲最強大警隊?

癡撚線？

1. 無朋友嘅毒撚/啲frd全部已經做緊
2. 無女
3. 絶後

個個社團坐館喺入會儀式時，都係咁樣同啲新入會嘅講㗎啦！

science fg再搵唔到工就報狗
係個世界逼我既

推

哦！

要錢渣, 你估800人同你講理想咩

去得果啲都藍底居多,本身都毒撚

全部藍屍

800個人渣加盟

要斷六親賣良心先做到狗喎
無返咁上下弱智都做唔到

大家唔好再侮辱狗狗了
明明就過街老鼠

搞到我想去考

佢d朋友就係狗

唔怪得咁攬d 狗原來因為驚激嬲d 狗請唔返

有人唔做去做狗，當然要勇氣啦

入職警隊必須全面擁護政府施政 炒撚晒呢班先囉

【阿SIR做嘢唔使你教】狠批張建宗向市民道歉 警員佐級協會：嚴厲譴責，若能力不足應退位讓賢

去庇護工場招生啦 成班狗既智力低過弱智

香港人大部分人返工/日常生活都係呢種心態架啦
偷呃拐騙、不擇手段、得過且過、自身利益最大化、無同理心
快樂指數咁低唔係冇原因

毅進都有其他讀嘅

警甴朋友

而家隨時體能0分
有去面試講野9唔撚搭8都會請

垃圾同唔讀書先做狗

Push.

入左去就做野

800個垃圾

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

800件垃圾

800個死賤種

宣傳不足，做警察可發大財冇講嘛！販冰兵

冒住死全家唧風險又真係好有勇氣嘅

仲有咁多人投考
特別係無學歷果班兩皮野真係多

好仔唔當差

佢哋唔做人, 自貶做狗...

自貶做狗真係要好有勇氣

要背負同繼承黑驚臭名又真係……

係窮啊，屌你個閪

打 人渣

2019.09.21【逆權運動】黃竹坑警校罕有拒傳媒採訪結業禮 警員駐守海洋公園站
有真勇氣, 有冇勇氣以真面目見人呀?

千祈唔好起果800人底！！(頭盔:非曲線)

怨婦

簡左個男人，人地唔要佢
佢就話呢個唔係心目中理想既對像

真心膠下 唔滿意就加入改變 就算白衫都改變唔到 何況藍曱甴

無人考警察
黑警：都係我贏

4隻警犬負皮

入得黑社會都無乜所謂標準

連埋宿舍福利既市價，10年後輕鬆4皮幾5皮

我想講讀到三大果班就算無半數，
都起碼20-30%甚至更多人畢業幾年都係搵唔到25k以上
痴撚線社會政府，世界果然係黑勢力話事

30000-4+800

仲有 中國既皇協軍, 幫日本殺自己人

全世界都知ISIS 係恐怖份子
一樣大把人加入

有武器, 可以任意殺人
總會有D 心術不正 既人加入

咁每年總有班毅進仔畢業嘅

未返工 就要俾錢先
真係勇氣黎架